人生冇意義了

人生冇22了

人生毛姨姨了

珍

人生冇色彩了

好悶
冇機打